其實口罩係每個人都戴先有用，你囤足一年貨都無用。

你有戴防到飛沫口水
人地無得戴既咳落電梯，扶手你又防唔防到？
有啲奶咗野報復社會既入超市咳落啲貨到你又防唔防到？

扶手可以唔掂
𨋢掣可以隔住張紙巾去掂
最尾一點博唔到

口罩咁貴 不了

仲口罩 豬嘴啦

是

只買有包裝的貨，入屋前噴消毒藥水

迫到啲無錢買既既人中咗招
佢地真係會咁做

無錢買口罩，咪布口罩加廚紙lo

其實平時茶記D飯,D廚房佬

繼續囤
最後都要中標

真
要快啲派多啲口罩比藍屍廢老同黑警
如果唔係會失民意

佢地大把csi口罩
洗撚你派咩

咪拉撚晒佢地囉
最好學北韓咁

係到發窮惡
我夠想買樓啦

喂
我一家五口夠用年半有多呀
你慢慢醫肺炎啦

利申返：反對炒口罩
有心買口罩
其實好似買k kwong個隻都已經好好

防空洞買咗未
未買齊齊醫

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

防空洞得既話你老母個閪洞都得啦

叫你縮入防空洞咪撚出街阿
仲on99咁

有口罩又唔出
無口罩又唔出
你ON9夠未

有d呀伯戴住口罩都要特登拉開口罩咳同吐痰 個d點計

大部份人奶野個陣你個口罩仲有撚用咩
縮入防空洞啦

今次支持印兄台

巴打心水清呀, 要全球都戴先有用, 淨係得香港人都唔得
佢而家又唔係完全唔比外國人入黎

外國人, 或者外國做運輸黎到香港既咳落電梯，扶手你又防唔防到？
有啲奶咗野報復社會既咳落啲貨到你又防唔防到？

戴豬咀咪得